有冇人有同朋友有愈來愈遠既差距

唔知係自己變左定點

連登主義係咪你細佬

星之卡樂B先係

你唔明 愈來愈有錢既感覺